仲諗緊27號 去唔去元朗

我覺得畫面太黑 停左
下一秒 就係大家見到既警黑拍博頭

另一邊既手足 比黑兇完 仲要比狗查證

27號大家一齊保護手足 或者一部手機就夠
見唔見攻擊性武器 都講得出既大話 大家一齊推翻

元朗見 我等緊大家

一定去

光復元朗

吾去吾得

好曬

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727